【突發】中國民航處向國泰航空發出安全風險警示

下面有人話要Refund
係唔係真架

屌，仆街港台又話民航局？

只係大陸民航局咋？香港冇呀嘛？

減少輸入大陸人

中國民航局有咩做唔出

停哂d支那port仲好呀我地多謝都黎唔切

香港果個叫民航處

Btw 咪試下囉，大部分crew都支持民主，罷工都係主力希望因航頂住

其實因航得2個大陸Port 要禁既不如禁KA同HX